突發 有隻淫娃r撚屌(有圖)

正評:想裸聊呃錢
負皮:真係想r撚屌

屌你老母留名

推

白痴仔 呃你開cam再呃你錢咋

巴打英文
Lm

lm

好L明顯係呢d

同佢玩落去當睇警訊

I'm boring笑咗

boring用喺人指份人好悶
Bored先係自己覺得悶

有無條女相未？

條女唔肯俾相 只想同我skype

留名跟進

sure

推你老豆上鏡啦##fatc

用下腦啦

話唔定係呢度d巴打又想釣魚

想影鳩你，屈鳩你一筆

留名

一定貪你靚仔
一定呃撚含

擺到明呃人，有咩討論價值...
定係樓主鳩痕，心郁郁

問嚟都
開cam就有樣

樓豬一於推世伯上戰場